windows發生嚴重問題並且將在一分鐘內自動重新啟動

「windows發生嚴重問題並且將在一分鐘內自動重新啟動」

一開機入到桌面就彈呢句野，然後就自動重新開機。但又禁咩都無反應，係咁loop自動重新開機
有無巴絲知道可以點搞

即係邊D

入洗機碟 重裝過windows 應該得

從前都唔識洗機
我要留返d-drive唔可以洗，但我唔識點搞

你個名

WinXP

小學雞時期中ge毒
好似要鬥快係cmd 打shutdown -a
然後再清毒

入洗機碟
format c drive
reboot
裝多次windows 係c:\
d drive 唔郁冇事

msblast.exe

究竟點中，我都想中黎玩下

有無人幫我